魔術師Louis Yan係咪有用增高鞋墊？

次次睇電視都見佢著靴，入面可以攝幾層鞋墊

個魔術好似幾神奇咁

Mk廢老陳百祥仲未摺

屌你老母